<resources>
    <string name="app_name">ПАПЕРКА по охране труда</string>
    <string name="privacy_policy_title">ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ</string>
    <string name="privacy_policy_body">"ПАПЕРКА по охране труда" это бесплатное мобильное приложение для инженеров по охране труда, должностных лиц ответственных за организацию охраны труда, а также для всех трудоспособных граждан, работающих на территории Республики Беларусь.\n\nВ мобильном приложении "ПАПЕРКА по охране труда" представлены извлечения из действующих нормативно-правовых актов (далее - НПА) связанных с охраной труда в Республике Беларусь.\n\nОфициальные тексты представленных извлечений из НПА Республики Беларусь размещены в свободном доступе на интернет ресурсе https://pravo.by\n\nВажно! Приведенные в мобильном приложении "ПАПЕРКА по охране труда" тексты документов не являются официальной редакцией НПА из эталонного банка данных правовой информации Республики Беларусь.\n\nРазработчик мобильного приложения "ПАПЕРКА по охране труда" не имеет связи с государственными органами Республики Беларусь или разрешения на предоставление государственных услуг через мобильное приложение "ПАПЕРКА по охране труда".\n\nМобильное приложение "ПАПЕРКА по охране труда" не представляет никакой государственный орган Республики Беларусь.\n\nИсточник финансирования на поддержку работоспособности мобильного приложения "ПАПЕРКА по охране труда" - исключительно собственные финансовые средства разработчика.\n\nОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ:\n(1) Информация, содержащаяся в мобильном приложении "ПАПЕРКА по охране труда", предназначена только для информационных целей;\n(2) Ни информация, содержащаяся в мобильном приложении "ПАПЕРКА по охране труда", ни ее использование пользователем Google Play и иных интернет ресурсов, не создают договора или отношений между разработчиком и пользователем;\n(3) Нет никаких обещаний или гарантий относительно точности, полноты, адекватности, своевременности или актуальности информации, содержащейся в мобильном приложении "ПАПЕРКА по охране труда";\n(4) Разработчик не несет ответственности за содержание любых комментариев, размещенных на любом интернет ресурсе, доступных по гиперссылкам, или СМИ в отношении мобильного приложения "ПАПЕРКА по охране труда";\n(5) Устанавливая мобильное приложение "ПАПЕРКА по охране труда" на свое мобильное устройство, пользователь целиком и полностью соглашается с данной политикой конфиденциальности;\n(6) Мобильное приложение "ПАПЕРКА по охране труда" не собирает, не использует, не хранит и не передает данные пользователя.</string>
    <string name="about_version_title">Версия приложения</string>
    <string name="about_version_placeholder">Версия: —</string>
    <string name="about_version_value">Версия: %1$s</string>
    <string name="about_review_link">Проверить обновление или оставить отзыв</string>
    <string name="add_note">Добавить заметку</string>
    <string name="note_photo_content_description">Фото заметки</string>
    <string name="photo_note_title">Название фото</string>
    <string name="photo_note_caption">Комментарий</string>
</resources>